點解大肚攝影要影到咁𠹌淫...

唔淫點俾人屌到大肚

仲要好傳統咁三從四德先得嗎

麻煩影你老婆俾我睇下

成個內容農場網址咁樣不了

FB.WATCH 係FACEBOOK 嫁

自膠

Ok la kimi

秒

好能反智
大能住個肚就以為自己好靚咁

臭閪來 奶過

呢個真

佢哋真係信大肚的女人係好靚

職業病無計

平時柒開

影咩先？我哋影唔影關你撚事
而且唔通嗰條女係你老婆呀？佢點影關你撚事

大緊肚畀攝影師中出會唔會二度懷孕？？

你咁傳統咁諗野點得架?
唔一定要係我老婆/佢老婆先可以影比人睇架嘛
你咁反傳統咪影比人睇

你咁傳統睇咩啫，返少林啦

你好重口味

d相好7

最憎睇呢啲相

咁都淫?